究竟點解自己鍾意嘅人永遠都唔會鍾意自己嘅？

試下唔鍾意佢

你搞錯重點，其實係無論你鍾唔鍾意佢，佢都唔會鍾意你

照下鏡

得不到永遠是最好的

又係你啊